# プロジェクトの作成

新規プロジェクトを作成します

* テンプレートは Single View Application で作成します

|項目          |内容                    |
|--------------|-----------------------|
|Product Name  |MyJanken               |
|Organization Name |oecxxxx(ユーザ名)    |
|Organization Identifier | jp.co.oec_o.oecxxxx  |
|Language       | Swift                 |
|Devices        |Universal             |

このテキストでは、iPhoneだけでなく、iPadでも動作できるように Devices を Universal としています
